大批理大救護人員被捕

點解

千祈唔好去圍油麻地狗屋啊

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴撚線

cls...

唉

Cls

邊度既相？

屌

集中營

咩事？

Diu

on9 醫護都拉

入左去？

diu!!!!!

和理非想救理大?
不妨睇一睇

人道災難！

CLS

推國際！

戰爭罪行...

打仗都唔會搞醫護啦屌

醫護都搞

一投降 過幾日又做浮屍

邊有得解，依家要理大冇曬任何back up，我諗好快cut水電

違反國際人權

fu!!!

就係10點前出黎個批？

推上國際

幾時講過唔拉醫護

信黑警話去嗰個出口走就無事，一行到去就狂放TG再拉鳩晒，信共產黨同自殺無分別

之前已經攻擊first aid站啦

投降即死

唔比佢地陣間救人
要人受傷失救而死
呢啲就係香港警察

實屈人地扮FA想走佬

source?

Wtf?

記者都唔係個個放行啦 更何況係fa

咁又點？黑警就算殺晒佢地，美國佬都繼續為人民幣服務

戰爭罪行

有冇攪錯呀！正PK

推呀

痴線

仆街 推

黑警到底犯咗幾多種戰爭罪行？

CLS. 推上國際

上tweeter煲大佢

推

咩料？邊度？

係咪一開始出黎果批?

y core 走？

推上國際啦 痴撚線

你點影的。

國際都係幾時幫拖, 醫療船都好, 班狗已經唔知犯左幾多次日內瓦公約

仆街

推上twitter!!!
我要全世界都見到!!

集中營？

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

幾時？邊度？

推撚到全世界都見到

cls

違反人道法

Dllm集中營呀仆街狗

如果比佢地攻左入去
就咩都冇 所有人都係咁

Push

班黑警話得記者先可以走

航拍空投

Dklm

做乜9

CLS
g phone 係twitter 已經放左相 快手去retweet
呢個時間tw最多外國人

push

點解呀？？？ 屌

天佑香港

醫生 護士都拉
全面開戰了

上去做野

推上twitter!!

屌......
黑社會還命還眼還肺

美國佬訓撚醒未呀 集中謍喇仆街

Wtf

推國際呀

痴撚柒線，有無人Post Twitter

輸左了

做野啦

tui

g phone 放左 快手去retweet

死黑警全部都係國際戰犯！！！

有冇得聯絡外國記者

一心救人既人點解都要承受呢 d ？
屌你成班真係死黑警黎

gphone twitter

DKLM

無言

醫護救人

行左出Y core既下場?

Twitter

Dllm

想問吓大家出去未

應該係推上國際口交部

拉醫護可恥

急，推: 理大人手足舉美國旗，大聲唱美國歌啊！

已經打到入去

On9

新彊入營前就係咁

Popo理大捉曬記者，FA, 持自動步槍警準備殺入理大。 無記者報真相。無醫護救援，想殺人

好似係

理大準備屠城啦

Popo理大捉曬記者，FA, 持自動步槍警準備殺入理大。 無記者報真相。無醫護救援，想殺人。幫手廣傳

要推上報
戇鳩到爆

屌你老母，新疆集中營

尖沙咀消防局入面係咪好多消防車可以徵用？

點解會入到去拉?

cls 都唔明點解仲會信班曱甴係Y core走
明知班曱甴無誠信 見人即拉
做咩咁傻

屌痴撚線好撚嬲

黃之峰同眾志Twitter po咗
上去推

推上去阿
dllm

推啊

黑媽媽，航拍都影唔到

war crime this is

軍政府

人道災難

冇fa冇記者

想攞命？

屌，痴撚線

UN: nothing happen

Shit

屌cls

無一個城市痴線如香港咁

因為FA唔係正式野...記者先係...

屌 好撚嬲

呢d就係人渣

Popo理大捉曬記者，FA, 持自動步槍警準備殺入理大。 無記者報真相。無醫護救援，想殺人。幫手廣傳

成日話國際國際 其實國際冇嘢可以幫到我地 好灰

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

以前跟學校訪問過一個黑人難民
un最大作用係過去埋屍
基本上唔使諗佢哋會有咩作用

Real meh.. cls架喎

再推，屌你老母

要Tag Trump, Pompeo, Pence, Pelosi, 其他議員

致今晚冇去理工既你

各位醫護
黑警正仆街！！！ 第日有病冇人會醫你哋！！直接病死！！！

dllm死黑警

721
811
831

快幫手twitter. 全世界未見過有警察咁對醫護

黑警你弟時受傷 希望冇醫生護士會肯救你

我屌你老母！！！！！！

真
UN同國聯一樣
都係垃圾
呢d國際組織都係地圖炮
人多口雜
而家支那係常任理事國
簡直係笑話

仲坐係屋企等運到呀?

屌你老母死黑警

64..

Dlllm

幫手推上國際

推上國際 cls

醫到唔生唔死就好

幫手retweet

做乜撚野呀屌

放上國際戰線，@曬所有大粒嘢要佢哋表態

另外再推香港因為用「國產」催淚彈搞到主要旅遊地區二噁英超標，例如尖沙咀銅鑼灣旺角，配以9月開始政府停止公佈環境數據加強說服力，打擊佢旅遊業

可以嘅整埋殘體字長輩圖，靠佢哋share埋畀大陸人睇二噁英超標，唔好嚟香港，兩面打擊佢旅遊業

捉晒人想攻入去?

我屌....

醫生都拉

64 2.0

popo做的根本已經係戰爭罪行

點解無人講！

retweet gphone plz

仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?

仲諗住有外國會救我哋？
唔該出嚟啦

真係cls

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

PUSH

仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?

Diu twitter push!

痴撚線，救護都拉

以後要主力請求美帝以人道理由出兵解放香港
令香港只係名義上承認係強國一部分(塞住話港獨把口)，其餘完全獨立操作
而且成為美帝盟國，美軍可以駐兵係香港！

警察到而家一個都冇死亦冇重傷！
如果你開實彈打死示威者，你就係香港罪人！
滿手鮮血嘅政府一定要問刑責落台！

皇軍

所有醫療手足，永遠Respect!

樣都唔比認

擺撚明,呃鳩你出黎比人拉,
有名叫狗

推上国際

黑警每日做嘅嘢不斷咁突破我哋嘅底線 究竟佢哋幾時先會有報應

其實張相點影的

dklm

。。。

仲坐係屋企等運到呀?
仲坐係屋企等運到呀?

不人導行為 幫幫手 retweet

唉 Jesus please save us

點解會走？ 放棄手足？

香港警察已經係國際戰犯

DLLM

推 比多啲人睇到

如果Poly拉晒d人

依家好多post，全部upvote

講撚左幾多次sosad 係笑到喊
屌你老母

戰犯cls

記者捉晒就大鑊

6個月軍政府狀態，仲問點解
你問下點解中共要囚禁維權律師

新疆集中營

香港皇軍警察

痴撚晒線

全部都醫生護士first aider
無記者

我屌, war crime喎..
人道救援唔拉得

所有死黑警百病纏身

屌⋯⋯

Dllm......
係屋企和理非開開twitter,reddit推上國際阿

出街啦屌！
行彌敦道唔犯法㗎！

有冇人知係邊度 想走

DIU ! CLS

diu

又唔可以咁講
每個人都有自己考慮嘅嘢
只可以講太天真
信班垃圾會俾佢哋走

Sir?

都係兩者影既姐
記者/狗隻

岩喇，救popo la 療傷喇
呢鋪大步覽過就咪撚再救popo

屌你老母，佐敦手足可唔可以試下推進？而家救人，封路同班狗玩做乜？？

小心中伏好.

Sir 你老母 我朋友想走呀

呢班救護拉返去一定打到仆街
每人爆兩三個示威者樣先好走
一定慘

屌P牌唔識啊

Dllm push

點解呢？

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇pls
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

唔撚好覆佢

呢啲傳到通曬街嘅路線 唔好信
你估啲狗會收唔到咩
我已經見到幾個whatsapp group有呢張圖

唔係話咩,你估呢到無Popo睇實既咩

推呀屌

曱近平

班藍絲曱甴只會擔心「自己」覆診條路有冇塞住，點會理「醫護」救人都會比曱甴拉

如果你係狗你會唔會睇得切 我係一心想救朋友

趕狗入窮巷

一陣絕望果陣 焚城 燒左Poly 就大獲了

唔好迫到人無出路 大家估唔到佢地會做乜

見隔離post話路透社記者喺poly拒絕離開
張相好似冇外國人，外媒影到之後流出？
呢個位本地記者一定無一倖免

痴撚線痴撚夠未

Push 上國際，如果可以嘅話加埋呢段嘢
Sor 英文麻麻

Hong Kong Police arrested medical volunteers at The Hong Kong Polytechnic University without any reason. Their hands were tied and were treated as fugitives. There have many injured inside the campus. Any denial of humanitarian aid is a War Crime. Please let the world know.
#SOSFROMHK

Push push push

千祈唔好衝入博物館，裡面好多貴重物品，不能夠破壞！

屌佢老母，聽日篇地開花，全部出去殺香港警察，殺到一齊無撚左香港，要比美軍介入事件

無國界醫生 去撚左邊呀？

用把口爆示威者個樣？

救人呀！

空投物資喔 關影咩事

屌好撚狗

狗冇性架

黑警已經癲撚到唔知講乜..

wtf

政治問題政治解決
無能特首委過於民
警暴鎮壓全城反抗
如不收手柒出國際

真喺痴撚線

呢張相好爆

政府就係想阻嚇市民
以為今次拉曬poly班勇武返去運動就會完
所以
和理非係時候轉勇武
唔求全部人
望住啲手足咁樣付出
唔慚愧咩

當刻係要救咗手足先
唔係好多香港人都會訓唔著

反口覆舌。無恥到極點

人地打仗都唔會咁做

屌你老母！痴撚線

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力